記得每日消毒八達通套

每日不停周圍拍
個套一定汚糟過電話

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛